[四月新番] 戀愛暴君 第二話

原 作 三星めがね
（COMICメテオ連載）
監 督濁川 敦
シリーズ構成 高橋ナツコ
キャラクターデザイン いとうまりこ
総作画監督 谷津美弥子
美術設定 小山真由子/松本浩樹
美術監督 松本浩樹/菊地明子
色彩設計 いわみみか。
音 楽 MONACA
音楽制作 DIVEⅡentertainment
音響監督 本山 哲
音響制作 HALF H·P STUDIO
編 集 近藤勇二(REAL‐T)
撮影監督 岩崎 敦
撮 影 T2studio
アニメーション制作
EMTスクエアード

CV

グリ 青山吉能
藍野 青司 小野賢章
緋山 茜 沼倉愛美

黄蝶ヶ崎 柚 長野佑紀

白峰 樒 原 由実
藍野 あくあ 高橋李依
コラリ 檜山修之
神様 大塚芳忠
魔王 子安武人
鶴岡 太郎 内匠靖明
ストラス 堀内賢雄

終於第二集

搞笑無厘頭日常x後宮

之後

估唔到op都幾好

呢套野由頭到尾都神

呢套又有病嬌又夠無腦輕鬆真心幾好

生肉

阿庫婭CV高橋李依

等熟肉

兩個賊好慘

惠惠先係高橋李依

呢套係高橋李依

自膠 呢套都有アクア

cls咩對話黎

大家都中左konosuba毒

cls岩岩一聽完主角呀妹把聲跟本抽離唔到Konosuba

仆街D劇情好似開左Turbo咁飛,呢一集係咪用左漫畫5集時間

第一集暫時ok
但粉毛個人設好似好肉酸，睇張poster有種不安感

btw op副歌真係好正，好少可聽歌會聽到有一種好似岩岩拍拖嘅興奮感覺，好洗腦

聽到好想跳舞

仲要叫阿庫婭 好難聯想唔到

睇套野個腦係真係完全運作不能

我仲以為係bl戀愛暴君

下次一次加翻 非BL

點解冇人講呢集最後有個shot影到班長有惡7尾既

我覺得係把聲唔夾

阿庫婭(CV:惠惠）

小惡魔性格姐,冇咩特別

始終慣左佢把尖聲

呢套野真係等好耐都冇熟肉
唔係睇左漫畫我諗我等到死左都咪出

黑毛都好鬼正.............

不過最冇女主角feel

有熟肉

睇漫畫覺得佢最正
其次係細妹

黃>=紅>粉>>>>>>>>>>黑
黑毛係搞笑不過冇咩正室氣場

黑毛去到咁後先get到愛/喜歡嘅意思
冇乜正室氣場都合理架

個人黎講最中意紅毛

紅毛老母

兩個老母

岩岩睇左第一集，點解好似個進度咁快?我記得漫畫都唔會咁快 搞到我無咩興趣追落去

飛得咁快 一開波係架車上面鳩整cp果到明明好正

不過佢講哂班長果part，已經好好